asus fx504

大家點睇？呢部機評價如何？
budget <10k
一般文書 上網 睇Youtube MV用
間唔中都會打機